1.
C’est bon de courir,
C’est bon de chanter
Entouré de copains,
Je suis bien !

MON COEUR SE DÉCHAÎNE
ET JE PENSE A TOI,
DIEU, J’AI DU SOLEIL PLEIN LES YEUX,
DIEU, J’AI DU SOLEIL PLEIN LES YEUX.

2.
C’est bon de s’asseoir,
C’est bon de rêver,
Bien au chaud dans mon coin,
Je suis bien !

3.
C’est bon de partir,
C’est bon de rentrer,
Tout au long du chemin,
Je suis bien !